九月二三 熱門一個post都無

我知831 91好緊要
但係今日已經係星期五啦
上次d同事係weekday討論左好耐先決定罷
今次仲要罷兩日 成本咁高
今日係last chance 宣傳啦！
罷完仲要去集會呀

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

自推

熱你老味

推

推呀

Tuiiii

說好的和理非要進場呢！